究竟皇天擊殺嘅英文點講

如題

Yellow sky hit kill

Deus vult

killed by admin

god blast you

Divine Retribution

You are slain by Chan Win

Curse You!

Jesus loves you

God damn

Penta Kill!

God blast you